尋晚跌乜？

開市仲好地地 之後轉跌 跌乜？

最後都係升

問題係
除左納指成份股
好多股都跌

醫藥，資源，能源，新經濟

就算納指+150點果陣
都跌緊

廢老股好多都跌到仆街

我跌左10%
唔講以為納dee-500點

係咪等議息

agger

蘋果升
電車跌

出完財報閪跌

基金走人

尋晚盤前仲好地地
一開市倒跌返20％
咩料

你買富途？

能源跌到陷家拎

買咩跌 我見好多科技股都綠色

醫療股全線跌

唔長牛
多左人玩波幅
燈制俾人玩爛

+1
全倉醫療

Pltr

不如講納指企咁硬唔知做乜7

支牛

尋晚個倉紅撚晒

股巿日日升咩

技術性調整姐
唔怕！

Futu尋晚盤前好走啦開市$164,收市$142

盤前全綠 開市全倉紅撚哂

高開低走有d窄洗